（代開） Pro club VPL 超聯護級球隊 招人

球隊 : 19000FC

現誠招老手 中後場萬金油 加強球隊實力為各項比賽作準備。
嚟緊都會參加VPL + CAPTAIN CUP
現招：Full Time開咪玩家 中後場萬金油

TG:

招埋一個中前場
有意tg

🤔